AA/樓市達人請入，幫人問抽大圍新盤

1. 本身個朋友抽左第一輪唔中，想轉Agent抽

有無Agent可以回9成佣，可以簽回佣紙
請PM

2. 如果佢本身已經有樓，簡建期付款係咪都要比印花稅 我唔肯定佢會當幾時成交，而成交後就要比印花稅

唔該

推

即供建期都要比Stamp, 簽臨約後無幾耐就叫你開票交稅

無得轉AGENT

巴打，如果我得一間屋， 賣左之後，係咪可以攞返晒d 税

我首置税係咪點都拎唔返？

無得轉agent
完

抽中已經好運